條鬼婆著legging透咗底底出嚟

too boring la

隔離冇著添喎

左邊磨牙

嘩好想含

好大條